Virtual Youtubers討論區（182）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

LM

霞bb

船長歌回集合playlist

會計妹啲friend?

瑠璃姐

Lm

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎播youtube片
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

傳教+留名

助攻助到入埋波

如果佢地繼續keep住玩among us既話
究竟會係班鬼佬去學日文先
定係v佢地學識用英文溝通先

lm

RISU

鬼佬學日文先

我好想訓覺但pekora又開

hmm

LM 永遠懷念ある

開住訓

IOFI

弱者先會瞓覺

所以我係弱者

成班保鑣保住大小姐
利申:想做保鑣不過入唔到

勤力到爆

紅

恐怖驚留名

ホロ啲場 一場都未入到過

巫女開得仲密

一直滑姦奶嘅大小姐

報復式開台

以後你哋唔准再笑啲心心啲英文差

不要睡peko

大小姐好多識讀但唔知點解

兩個加埋polka都想睇

大小姐英文都唔算差喎
係唔識捉鬼啫

我就快單推霞

花心到

兔船不仲

單推都話我花心

ひまちゃんかわいい

仲有2日比你睇

頭先in front of me都唔明

扑街太大聲聽到隔離屋閂窗

不要説了

睇緊邊個台

最近一直聽dustcell

貝叔

MIKO台大叫

ぺこら

一完驚即刻好多sc

in front of 好似香港小學低年級就教

1次鬼都未做過

睇錯扑野太大聲

自己做晒任都唔識講, 點解你地會話佢英文好過haachama

又係人

大小姐仲繼續

開OT

我都係

瞓前真係唔好睇兔，眼瞓都比佢嘈到瞓唔著

peko peko peko

證明真心想返工冇俾人迫

兔睡我睡 兔不睡我不睡

證明兔肉有咖啡因

出左去成日，今日有冇咩笑料

三家姐已經將佢綁住咗
門口有支機關槍

課到公式畫埋畫

ha^ hav ha^ hav

好想做鬼做唔到

下次出座長商品

得廣東話唔係用拼音

我都睇緊
應該隊左草

正經出啦 唔好夾公仔

among us 好多外掛

梱枝りこ明明做game原畫都出名 唔知點解個channel做咗成年都做唔起

之前停左幾個月好傷

岩岩見人講towa之前停單人活動係營運唔知做左咩黎
有冇人有聽？

Korone俾三家姐綁住咗？Twitter都冇

Report完可以帶多幾條的

工商係唔係多左

唔係話又入返院咩 可能又未出院呢

佢都唔係等開飯啦
佢神枱級

同佢聯動果個聲優黎
不過個聲優係B站播所以無貼

全世界係唔係得香港唔用拼音

變咗YADOG
喺醫院門口彈出彈入

識人打字係打粵語拼音 仲打得好快
唔係新移民

見人咁講
究竟係咩事？

留返俾日文N1既人去聽佢雜談條片有time code 休んでた理由

覺得唔似,同埋V魂情報局唔係次次準

FBI

同營運提出左啲問題
啲答案不知所謂
唔想播，冇動力（示威）
而家冇咁嬲（但冇話唔嬲）
件事未解決，但唔係啲咩要觀眾擔心嘅事
非傳心

COVER對自己藝人真係差

應該都冇詳細講落去

係覺得以佢名氣 唔應該咁少人睇啫
個聲優冇記錯youtube有channel 居然走去B播

mitenai
didn't see都唔識

講真，以類解釋其實真係on99
一係講清楚咩事，一係就收埋唔好講
講一半唔講一半，結果就係觀眾估估下越諗越多野

個畫師啲女全部玩ASMR 正到抽筋
輝蛇唔識野

PEKORA玩緊個隻咩黎 好迷

係
岩岩仲聯動 nekopara 椰子(同埋有配美少女萬華鏡)個聲優

明顯想發泄
但D野又唔可以明面咁講出黎
唯有要大家傳心咁

班台仔話お嬢英文好過自己

咁台仔英文廢都公認既

個chanel好之前已經睇過

支仔同台仔邊個好d

唔講大話呃你病我覺得算好
係有啲野唔講得晒，但都想講多少少比觀眾知
我地做聽嘅有得知就算好啦，都唔好怨咩on99
諗起以前金魚都係比觀眾咁話，我自己唔buy

垃圾cover又搞事

邊個巴打扮aloe？

tmt真係好有性格
但成日講野1999又收收埋埋

差唔多咁廢
出國果D另外

竟然玩咗成兩個鐘

PINK睇緊出術

失禮講句, 台狗英文不嬲都廢到無倫

百鬼夠鐘收台啦
佢開左兩個鐘啦

nmsl

開到成點鐘
一定好大壓力

英文帝

好似仲未做到狼

未

之前見佢哋話乜撚嘢中台韓英文係亞洲頭三
香港俾你無視都算 新加坡點都喺呢堆前面啦

@輝sir

今日開長左
下次就短番

百鬼公務員黎
夠鐘就打卡收工

仲玩

其實人較一半視野,都有好處
起碼D狼扮時會易穿崩

睇嚟三家姐仲拎緊支槍指住佢
btw幾時先可以做鬼

計考果D試ge分數
只有本來好ge人會考
自然平均比較好

野良猫

出條詳細小小既教學然後放po頭啦叫橙巴

想追fate 應該由邊套開始睇

我又幫吓手先

睇fate zero就夠

結果而家未大家估估下，我真係幾唔鐘意以種半天吊既放風
講完個結論純粹想引導觀眾去屌柒營運，但營運做左咩又完全唔講
定純粹想觀眾過黎圍爐取暖

TOWA藝人自覺不嬲都差 成日比人炎上
想幫都唔知點幫

百鬼:
YEEEEEEEEES
DOKO
MIENAI

佢講左唔好去屌營運
件事自己心入面已經平定左
我覺得都係想比少少交代fans啫
咁唔講個大話出黎就一定係咁表達

佢玩呢隻game就係行行企企
得閒笑下
不如打apex啦
狗狗我想睇你爬鑽石呀

好擔心
英文test

不做狼不下耐久

但有一樣野我撐佢
就係有勇氣去質疑營運，垃圾cover唔屌唔鬆化

睇嚟十一月預定係towa

日本人英文讀寫其實無咁差
係Speaking真係唔掂

營運: 拖牙講內幕要罰番三個星期

佢地用片假名讀英文楩係出晒事

好聽咁講
難聽版就係：拿，我同你講營運正仆街垃撚圾黎，我嬲鳩就唔播
但我而家心情好返d未出返黎
唔好屌營運呀

大小姐係人地討論緊果時 就係係度掛機
但都有成萬幾人睇
班百鬼組好撚癲

其實係想人去屌營運
又嬴

依家唔睇唔知幾時先有得再睇

神樂咩牙無端端俾中国人燒，因為佢11月嘅B站演唱會有aqua

拖華屌營運有冇可能係關會長坐監事

其實係燒B站
唔係MEA
MEA話唔到事

終於俾黑色殺咗
睇住黑色跟咗佢咁耐

成村人係果度一刀劈死左狗狗

要傳心師先答到你

幾時先到佢做鬼

如果係既我收返上面講既全部野加即刻入towa會

殺得好揚，但粒綠色花生仲想保佢

咁就要睇拖華幾時開始停

應該唔關事啦 佢停個陣會長都返左黎 好似係

有冇エモイ歌回/archive推介

嗱我都話架啦

好眼訓 但pekora卡關

PLEASE BE SEA TED

隻GAME我睇到頭暈 睇返大小姐

背刺仔

TWITTER洗版

有冇最新消息

HACHI

Thx 冇心情睇live聽歌最簡單

唔係喇
towa 13號話停solo

而且就算返左黎都唔見得有處理

ayame係咪要到狼先肯收

LAST GAME
又係人

又人

佢自稱處理左d
但究竟係咩又唔講

問佢咩事又話無野，之後又嬲鳩咁
港女格

cls玩左陣隻狼又爆一個post

一日開咗一星期份量

呢鋪做唔到狼就玩埋就收

LAST GAME 第一次

last game

大小姐冇鬼做

dj hari終於完

無做過

LAST GAME 第二次
LAST GAME 第三次
LAST GAME ....

.....

隻狼係咪出左新野?

我REPORT到受左精神污染 好撚多垃圾圖

較鬧鐘睇總攻擊

連戰

三姐仲拎枝槍指住百鬼？

仲喺門口

喂呀明明大小姐玩得好ENJOY架!!
佢無俾人用槍指住架!!!

支雙管散彈連住obs
一停直播就會開槍

佢都冇乜點笑
一定係被迫返工

唔補足成個月份量唔好走

大小姐又要殺好人喇

邊個講傻狗

輝sir話無就無啦

彈出彈入

唔禁BUTTON都預輸啦

呢下真係會知 藍話佢無去整燈 黃睇住大小姐 即係黑色真係去左整燈

藍色串到呢

LAST GAME第二次

大小姐唔服輸性格

估唔到お嬢都有last game既一日

冇得emergency call咩

人！

好像可以睡了

仲唔係俾三家姐攞搶指住

大家覺得Lamy個清楚charac 可唔可以一直維持落去

百鬼唔係鬼

GAMER係咁架啦
我好明白

last game第三次囉

3個月啦

有無傳心(當時スバちょこルーナ玩緊)

玩一百次先做到鬼

係我睇漏左定?
我去mea個twitter講嘉賓果條都係得幾個人講
你話B站果度我就知

FESTIVALUNA

直到佢引退ok?

百鬼組討論俾大小姐決定

係咪直落到l4d2

百鬼淨係負責投死自己友
好似係

google翻譯真係呢

就睇佢目標係養生做定想上位，養生做就繼續清楚落去應該就洗鐵到粉出嚟，HOLO大把人係咁

記得天使個次都係咁

黎料
故鄉被人滅村

看著自己心愛的Luna一邊躺在別的女人的膝枕上, 一邊和情敵スバル玩我愛你遊戲
準備著配信的祭默默流下眼淚

病緊真係唔好分娩
等好返先

點解清楚上唔到位

公主的

養gachi
好似俄羅斯咁

有鳩

你鐘意佢個人應該連佢既屎都要敢食

ching d ff 比得上今朝烤ina肉條友

應該玩一兩個鐘
成個en組都鐘意唔比人訓

俄羅斯都係清楚變初號機
天國的なのです

呢排發少左癲
又清楚番

お嬢做鬼又唔投得係咪8個跪低比佢殺

11點前一定完,因為ame仲有special會限

養到好似百鬼組咁就算成勁

今朝咩事

我懷疑佢人格分裂

傳心帝

條友真係好勁

俄羅斯你feel到佢想養gachi
即係好似對觀眾咁上心咁
但百鬼組抖m黎
唔理佢地都會係度

所以最近唔好睇

其實無計
個report效率一定唔高，但當培養習慣
每次去廁所開大就禁幾下ban

女神已讀不回唔覆機，三個月後搵你整電腦
你開心到幫佢upgrade埋成部腦仲請食飯

找不同

佢地成班係到吹水，得閒入去開地圖砲就得

47萬

輝：4V黎唔好屈

岩呀
買左阿夸過中國囉
無左日本本土人氣既睇下佢頂到幾耐

琴日朝早ina砌完個場比隻creeper炸左一忽
跟住佢嬲到fuuuu左一下

然後唔講野，個烤肉man就作左成段內心戲出黎

呢度唔算洗下嘛?
得十條八條
亦都算講得幾冷靜
你睇其他地方反而嘈到仆街

27個reply16個都話hololove no

G CHI

send錯

b站同nga洗幾百 成千個reply都係屌b站

thx ching

又鬥黃藍

佢哋日日都打緊飛機話阿夸好鍾意B站好想過去㗎啦

所以而家咪內戰囉
B站5毛去出精會長
其他係到內戰

究竟屌咩野

搵唔番條熟肉片添

佢尋晚報夢話我知佢想賺人仔

咁仆街啦，中國贏硬啦呢次

聽講nga入面aqua粉對mea粉打到天昏地暗

唔想比holo搵錢

每一層洋蔥入邊都充滿咗人仔

古神傳心師

發現狼人殺左お嬢就會輸

又見識到停留喺Yes No水平嘅英文
仲要擺錯位,不過比起nmsl叫進步左

最鐘意睇人狗咬狗

問輝蛇咪知 仲要聽講

因為佢作用0

3個鐘

但成件事係好耐之前定落
仲係班人自己投票

大小姐播左成3粒鐘

輝蛇叫你D nga網友放過Aloe ok?

清楚到修女咁先上到位，佢嗰種清楚好似差啲嘢咁
佢遊戲力低，又做唔到效果，暫時啲聯動佢都幾邊緣化咁，
遊戲力低聯動又唔出彩，企劃力暫時唔見，同接實會流失，
繼續清楚就只會走係養gachi條路，其實佢都養緊

大小姐三小時滿滿的愛呀

三家姐囉住支槍指足三個鐘

會隊自己友

三姐舉槍咁耐隻手仲未攰

投撚咩
比錢谷架

講no個啲應該係真mea粉驚比自已友燒

仲要同組員玩

慘 連呢啲都無投票權

3個鐘一鋪鬼都做唔到真係天使

2:00啦仲唔俾人瞓

要錢囉

個活動2019
依家2020出左事
兩批fans無互屌
係屌緊b站依家迷惑操作
同埋已經有人舉報左
總之唔想有holo既人係個活動度

2:00啦仲唔俾人打LOL

又被班痴線祭黑/ 祭絲屌佢打APEX，唔開台又唔開咪呀

手都軟埋，三家姐應該挨住門框瞓著咗

明明佢開台之前都仲打緊

Report完起碼1個星期甚至成個月twitter先有行動

開台又屌佢玩apex架啦
話左祭絲holo最撚惡

條友係咪佢，查下直播時有無打就知

貓貓打完幾粒鐘而家讀緊SC

改個名但戰績網有記錄

我見佢地對aloe幾好喎

至少我都見到佢地都唔想其他人影響到aloe

今次又sc攻擊咩定twitter

應該真係病

叫佢地唔好係Aloe個blog到晒馬
要晒都打返日文
就咁打中文，Aloe睇條撚？

祭真係好撚慘，遲早逼死佢

幫大陸仔講說話

講到好似有試過唔幫咁

算啦，第一日識輝蛇咩

明明講左老豆細佬係到唔開得咪，
都係要屈佢打APEX打到情緒低落

我又唔係nga果度留言
我都希望佢地會用番多d日文

訓得，朝早又睇下啲支那豬玩佢地嗰啲獨輪車

唔怪得比人叫大陸輝...之前唔知原因

咁佢地對佢真係好既
但智商低姐
去支持既日v到用獨輪車式中文洗版支持佢
嚇走堆本地fans

唔好畀佢玩依啲

朝早冇人的

其實點解まつり啲fans好似咁奇怪成日都嫌佢呢樣嫌佢嗰樣 裡版都成日講佢咁

開始掛住シオン

Aqua睇黎都實比人取消做嘉賓

希望嬲嬲地走去同會長collaboration

點解依到都開始用支言支語獨咩輪車

公主巴好少爬文？

平時呢個鐘數應該睇緊佢

其實唔好係佢個blog度留Aloe
人地就係受傷先走
日日講Aloe把撚咩，唔講以為成班10年魔乃fans

我都希望佢地可以支持aloe同時唔影響其他本土fans

自從前幾日狂罵戰釣魚就少左上

獨(單)輪車係小丑玩 符合支那形象

まつり係一邊養GACHI一邊殺獨角獸嘅神奇人
之前睇裡版話祭絲好多都有精神分裂FEEL

我今朝睇過件祭絲講過
話佢目標開live，但又成日掛住打apex唔谷sub
只會離夢想愈來愈遠，對唔住支持佢既fans

上あさココ

之前就話淨係打Apex，
但放完假返來明顯多左好多活動都係度搵交嗌

我初初黎都成日比人叫大陸輝啦

都已經*

我係到叫姐
係佢blog會叫返佢ID的
廢事大家唔知講邊個

太好聽了

女僕比人取消做嘉賓-->小粉紅又話係會長做-->沖蝗

呢兩日好似好咗

耐久APEX】骨折しててもゴールドに上がりたい執念の女。

一睇就知老師

大家識收係好現象黎
唔會打到有你無我咁

講真一碌落去成堆支字好撚肉酸

頭先郡道巴毛話估佢骨折會打少啲APEX

TUNE得幾好

幾時現場唱

轉生過B站做V囉

CLS 好撚癲

入去LIKE咗先
要瞓

Aqua=FBK

捧得愈高，跌得愈慘

有人都明白事理既

别来了，被日本anti知道怕不是要线下上门

我特登用返佢地個term

一定捧場 定期訓練耳仔

到時Aloe唔小心講錯野連個fanbox 都燒埋我估自殺都似

跟住會將佢同同社既人比較
話人地升咁快，就係因為佢唔努力，係到打apex

反正都係賴台灣之後沖蝗

唔好搞咁多野啦
等aloe係fanbox振作左先
佢入院出唔到首歌覺得對唔住大家
好心痛
好好休養夠架啦

I can watch this all day long

係日記到寫飲左台灣珍珠奶茶都比人燒
戒埋上fanbox

委員長以家個bgm好正

養GACHI失敗嘅結果

實係咁 乜柒都賴晒落會長度
無佢就無咁嘅局面咁樣

百鬼組放假了

真係綠皮黎

まつり又係包咬頸嚟
之前有排唔開台打APEX 但一開台都會做下其他野
之後俾人屌唔開台 就次次開台玩APEX俾你睇

咁問心
佢地開台玩咩真係佢地自由

所以富臨粽真係好勁
真係好小心一粒地雷都唔踩

放工了 又一個po
有冇咩news

跟本係，唔通真係會轉個人勢去B站咩，
根本重複返三星期前FBK，羊，天使同星街條路

咁Aqua好快喺連登上神枱

大陸輝係叫你咩?

其實已經踩左連登仔粒雷
不過粒雷太廢

無野了

又貼中之人

下面補番「都已經」

好似三家姐咁

望都望佢上到神枱啦唔通真係想佢變地底泥咩

日日講班小粉紅有幾on9 你唔悶我都悶

三定姐叫得郁お嬢 不知幾多謝佢

我估到時小粉紅又出征
不過又係去會長度

上面提晒水
你搵下就知邊個比人性騷擾過

睇緊自己以前d畫作
差幾年d畫風已經變好多

無睇成日 有無咩特別野

佢又真係有社恐FEEL

我入坑半個月渣喎ching

都唔明點解班支那人要用呢個term 個張圖仲要有個小丑係到

輝sir出淤泥而不染

應該好似CHOCO咁，唔想睇過主

踩踩下自己仆低，令自己受傷
成場戲都係笑話

佢俾人屌完之後開左個apex抽裝直播 收左10萬sc 好似

我對事不對人
唔會因人廢言

有人關心aloe 我gchi
可可巴話成堆中文咁唔係幾好
我都贊成

鍾意點講點講啦
控制唔到

20

咁真係狗

但小粉紅會唔會真係搞到aquamea散band
本身就話想保aquamea，而家一搞就咬話點解hold既aqua

果個一直都係まつり殺手鐧之一
因為瘋狂吐槽好有趣 所以好多人睇 sc又多

仲有同為まつりす
我覺得嗰啲人係有病

咁佢地nico時代已經fd過打band

佢哋係想Aqua離開holo

真係睇mea點諗
就算今次照上，唔似會對佢fans構成大影響
但睇佢敢唔敢

咁係咩原因呀

但唔知小粉紅點諗
而且好多錢同5歲on9，我係mea都要錢

唔到mea話事
係睇b站敢唔敢

日本場live b站搞咩

場live又唔係b站獨家 日本都有場

而家內戰其實有幾派
解散左果堆fans就想拉埋aqua堆人解散
一班就反v/日既
一班就反holo
aqua fans
mea fans
mea anti

b站緊係想割埋演唱會果波錢啦

b站租架喎個場

認真唔係串
覺得你睇咁多中國野融入落去都keep到自己價值觀
其實都唔話得 幾多粉紅移民都睇wechat圈上晒腦

請不要質疑輝蛇

唔明就唔好明 明小粉紅到底諗乜對你有咩用處

使唔使分咁多派

曾經搞過個情人節send message 選手權
明顯動用晒nico啲人脈，請到唔同大箱嘅人上黎
但而家一直冇咩搞作，又冇點參與箱內企劃
想佢多啲同人一齊玩，各方面都係大前輩

貴圈真亂

正路啦 3年大會員都有人講得出 應該都幾和味

宣傳都出埋
約都簽曬
活動時都講曬規則，公布曬名單
睇下佢想賠幾錢咋

講番自己以前啲野感觸到喊

我覺得睇mea班人，當真係上，佢地就有藉口當睇唔到
始終上嘅係貞德，派糖比佢地，九成真香
我認為而家佢地係無能狂怒下，想B站加速
但唔排除mea會驚

輝SIR都係以事論事 起碼佢講完出黎D野有source 廢事炒車

3年大會員係講緊課俾B站
俾盡2舊

反正都係b站賠錢

Mea咪奶囉 全力做國v 過埋今次唔知仲有冇人講mea收大陸錢係唔同其他人

印象中aqua total投左2球半人仔

印象中好似冇對過aqua正面串串共咁

呢隻game好似幾正
少少似薩爾達個隻音樂混rpg

呢樣真 睇佢地係twitter 講咩"而家俾人封左算唔算限制左言論自由"
之前係yt洗頻仲有個咩"俾你地睇下冇限制既言論自由會變成點"
點回應好

不嬲都係第一反應就係狂吠 不斷出精
如果對面唔淆就死死氣/靜靜雞含架啦 有邊次唔係咁 只不過多數公司/人唔想同班粉紅對立/驚國家機器出手所以跪姐

有人驚臭阿夸架咩

以前的我:
凡事不可以偏概全 還有人是清醒的
現在的我:
支那死全家

忍術

冇人驚 但係個毒撚妹都冇同人溝通過 兔仔對35嗰種係全方位線上線下 合作又好唔合作都好 串過馬撚

果陣見過依張

其實到頭來咪好似傷心柴犬所講，做之前冇評估過結果會係點，強行想刪片但刪完又要嬲

可能其實佢哋想營運求佢哋唔好刪

日企就正正係對華道歉最多既一方

賺得支那錢，終有一日受罪
Mea幾個大推都係支那人，個腦都係唔化

呢條友真係噁心，睇mea應該九成識佢
係日本住，廚左meaaqua年幾
兩個都唔係冇比支那人炎上過
而家一面睇親愛嘅夸寶一面想holo快啲死

咁b站有最終決定權既
果個活動d錢又唔係b站袋晒
某程度點解b站仲敢貼出黎
我估可能都係因為本身aqua要出場既原因
如果太多人反對
佢可以用個正當藉口 而唔洗比人話呃錢或者賠錢之類 就可以唔比aqua出場

都幾多人估最後一個星期會話aqua病左出唔到場

係呀唔識見好就收遲早輸死
Btw今日見到個牆國人好意思Twitter叫孫武 明明孫子兵法都唔識

噤落去先留意到條友block左我
究竟幾時block

繼續放緩

我覺得同希望mea唔好揀錢而放棄朋友
雖然我睇得mea唔多 睇wiki話mea變個人勢冇收益果陣 好多其他vtuber幫佢

如果佢個live被取消我一定入埋佢會員

刪係意料之內
只係佢地估唔到無扮關心 呢d公關姐

但反正都無左個market
到時女僕係場live果時就直播雜誌爆料

感覺上好難玩

姐係公我贏，字你輸
錢已袋，理撚得你

source完佢會認同大陸人d論點

公咩野關姐
又要講到字幕組自己有幾勁，又話有權決定自己成品點處理，咁人地直接成全你又唔開心
男人老狗成個港女咁又要嬲鳩又想人關心佢

唔通要狐狸跪係度喊住口求字幕組唔好del咩

除非mea諗住唔撈啦

睇頭毛隻boss算幾難玩
但係好就好在死咗唔洗重頭玩過
可以即時復活, 包過關

賺支支錢同臭阿夸冇衝突吧
就算臭阿夸唔去
佢地私底下又咪frd過打band
你估班粉紅嘈兩句就冇frd做咩

其實都好一貫三家姐做法
而家諗番,係做朋友唔係Waifu好分明，謹慎時唔提就唔提會長，撤退時要刪就同意刪etc

中國人想要既要求加插左太多佢地自己既幻想
最後希望變失望

佢同湊嘅交情，唔上live互相應該理解
又算唔上放棄朋友，係支那台面唔交往啫
畢竟我堅持主張支那人不配有meaqua睇

不過真係跪果時我地個心唔好受

人哋字幕組成日都幻想
フブキ有今日嘅成就都係因為
佢哋嘅努力先至會咁多人識佢

你點知
佢地就係想咁

所以正路係aqua唔去
佢地又唔係反meaqua

反正都夾左女僕上檯
話唔埋最後係果場live係女僕宣佈脫離holo轉投p家呢

狗過多3日左右就金喇

風頭火勢
都繼續搞呢個活動都唔知做乜鳩

想嘔

人地本身都唔預你班牆國人玩
你地無得上utube架

可惜屋企 有事如果唔係一早上咗

三家姐係中國有金盾㗎嘛
我覺得一切一切都係源於
佢哋真係太愛太愛三家姐
捧到佢上神枱
再一嘢揼佢落地下踩

明面上繼續交往都無問題啦
你見依家犬山同hololive聯動都無事
即係聯動呀果d都無問題

只係唔好有商業上既合作
即係好似今次咁

巧打耳

去搵ibu玩

我明佢地本身唔會冇frd做

班小粉紅痴撚線 B站以外佢地都要管
好似佢地witch hunt邊個提會長都要燒一樣

最後變左枱面冇得再同aqua合作
咁係對觀眾嚟講mea同放棄左朋友冇咩分別

佢哋條底線鬼影變幻球咁 隨時話明面都唔得啦

咪封左轉播
比支那人睇到就可能出問題
過左今次跪嘅話mea自己都驚啦

咁就慘啦 俾左個權人地
個標準由佢定
繼續燒難講會唔會合作聯動都唔得啫

斷估mea之後都會封轉播如果有hololive既話
不過佢地聯動多數都係犬山果度

咁呢d後話啦

佢自己都唔會點跟Holo合作
一係痴犬山 一係痴組長

班人都幾肯定
1.燒完mea今次跪 覺得可以再燒多少少 明面合作都唔比
2.燒完唔跪 又話你乳滑又乜又剩 再燒多啲 合作都唔比

係
所以中伏都幾大可能係犬山

佢地用既唔係言論自由
而係語言暴力

咁燒死mea囉
做中國女王做得咁開心

傻既都知緊係撞撚死6件

嗰六件搵得咁少

點解你地覺得依家燒緊mea
依家燒緊b站喎
佢地都知mea係今次演唱會無話事權
個嘉賓list好似有個mea唔識既
所以暫時嘈到仆街都係叫b站唔好比aqua上

對cover有保留 隨時嚟個漂移 前轆行上面 下轆行下面

應該放龍心個SC數同下面6件既SC數

車死晒兩面咁癲?

Cover……其實做出咗我反而唔驚訝

Cover咁廢，邊會車死兩面咁少

終於有圖

完全冇話事權我真係唔信
最多話B硬塞一件比佢宣傳
開個live冇話事權不如開歌回
支那自己FF Mea唔關事好無辜

個po search唔到啦

因為連個演唱會都係活動獎勵黎
嘉賓list都係
所以無話事權真係唔出奇
你話如果仲有其他嘉賓就話mea有得話事姐

仲有你話開歌回
歌回同演唱會呃既錢點比呀
今次mea實賺到fatfat

因為燒b站唔會有成效 大陸都唔係市場主導
班人口講就勁 試下營運今晚即時關左b站
全國毒撚由廣州排隊跪到北京

咁解決辦法係咩 就係燒另一個主角祭旗
夠哂政治正確
b站可以搵到替死鬼
小粉紅有稻草人打可以出氣
大陸式雙贏

我就以你既假設啦
mea除非唔想撈啦
叫aqua唔上有幾難

健屋添寝

屌你會限直播冇提醒ON99 YOUTUBE

公佈曬野之後趕女僕走
聽到都扯扯地

個場係日本搞，去現地既日本仔多
突然話女僕唔黎未睇下退錢退到點

其實個Vtuber播咩睇咩啫
迫人播某d野到最後大家都冇癮

唔係難唔難嘅問題
而係去返原本個討論
究竟”神樂mea”呢個人格 會揀錢定朋友囉

虛假宣傳

所以幾大機會病遁

又係當正自己係上帝

佢地咩關係
唔上就無朋友做咩痴線

我明呀屌你老母
我miss左大半先知

其實…你b要賠錢又唔關我事 做咩要我扮病先
Btw覺得aqua走硬

除左aqua 其餘4個都係支那fans多
aqua唔黎日本場d飛都唔知賣唔賣得晒

佢應該意思係 神樂mea 呢個角色

幸運兔

笑撚死

咩牙同接唔夠tama多
日本場真係要靠aqua吸人流

你好似理解唔到之後個情況走向
上面都有其他巴打講過 再講好似不停loop
反正冇配信睇早d瞓算

唔知個場幾大
但日本場為aqua 同meaqua 去應該唔多
賣唔晒大概本身就賣唔晒

mea叫aqua配合下有幾難
mea第一個演唱會 佢都唔想有咩事
不如諗下 呢個成年前既活動
當時有無簽過約好過

好想日日有ぺこマリ睇

不過日日睇就會習慣左

要作理由 如果唔係過唔到骨
解釋唔到少左個嘉賓理由日本果邊買飛嘅有權退錢

呢對好似未一齊訓過
shion船長仲大可能d

aqua咁陰fans又炎上
holo理撚得你

呢排真係日日都有花生

突然生病之術

生病就唔洗退錢 唔退應該會燒硬

本來好吸客既神之一手黎
又meaqua，岩曬班支那仔，又吸到日本fans
自己唔滅火，由鳩班傻仔玩大佢

holo班女成日都體調不良

課少少當自己大股東

日日都體調不良係live嗰日點同講法呀

咁Grand Hall好細姐
坐盡500個

大把人無課都係咁諗
覺得你開台係娛樂我
我應該有權可以叫你玩咩比我睇

依類人由幾年前justin tv已經有
以前有,,,以後都會有

咁應該唔難

我唔知mea係日本叫坐力有幾勁

有冇可能比人告佢吹水

唔勁

就算唔勁
加埋物述有栖
500個點都坐爆啦

我反而想知vtube呢d野搞實體演唱會有無全息投影睇 好似初音咁
定係無?

果場我估9成人都係為aqua同mea
如果真係臨開演前一星期屈女僕病既
我估就算唔比退飛應該有唔少人twitter減價放飛

豐州果場無記錯未用全息

梗係出演嗰日先嚟病

咁你要賭女僕會唔會前一日重好開心開直播

睇掉唔掉錢搞
花譜間野係最捨得掉錢

笑死

平時同接得2000左右
日本又唔似香港咁細 有d人住得遠都唔去睇了
要賣500張都唔簡單

太開心第二日就唔小心病咗了

我有錢我都咁玩

真係要鐵粉
話曬第1場live

※会場規定によるソーシャルディスタンス確保のため、左右一席ずつ座席を空けて販売させて頂く場合がございます

以唔係po，而家日本要左右都有吉位
姐係得一半位，250個就輕鬆喇

竟然無人9up追post愚樂下先

要吹既上面都吹哂

等緊睇asacoco之後就訓多陣

但今日asacoco個chatroom都幾乾淨

我都等緊asacoco 半個鐘前唔小心瞓左

真係cls諗法嚟

見free chatroom個live 都少左 dislike算正常返
btw 見到PewDiePie 個chatroom 都有個nightbot

內戰

可能覺得唔開就夠頂

未夠鐘啫
不過dislike就肯定無乜

咁夜應該得番我
睇下佢點toxic睇住訓都好

睇埋早安可可先訓 不嬲都

華生同隻狗係咁講野真係好得意

開台了

今次啲mod幾快手 同埋少咗好多支那畜

成日拎條底褲講

搞支那衝龍指南web條友被人的o左去飲茶呀嘛
應該有o的小支支驚掛

民族英雄

有狗

好耐無見

無追post miss咗
有無詳細source

有D大段英文 俄文 都冇BAN

失蹤左3日 但有錄片比會長 好女仔

miko都係

一番黎第一個合作就係同會長 已經係聖女級別啦 重未計ark打柒隻小粉紅

係咪拉翻牆??

今朝睇唔係上返咩
又下返架？

第一個係mio

唔該晒ching

無

Cover法務部做野？

信公安好過信cover啦

佢自己有講唔關cover事

感覺似係b站開頭搵人做野依家想收手收唔到所以叫公安

有麵包狗

咁嗰日要講運動會，比較緊要
大型企劃

諗多左

L4D唔係8點開波架咩好彩

佢真係完全捉摸唔到既女人

好撚早

已經開埋波

又有人亂入

入黎教佢地開場

L4D2 server機制垃撚圾
試過開friends only game/private game街場路人都係入到黎
根本係bug，入黎嘅路人大家confirm過絕對冇人識佢

今次仲唔係不和，火雞明明9：30開到台

3個唔侵火雞玩

不仲啦不仲啦

Ina個cooked spaghetti係咪爛gag黎

ame

Npc殺最多

ni~n~jin ni~n~jin

又俾人入

L4D2 server bug, private server 唔private

1000負皮都冇

可能係靈異事件

多數係B站想熄火

之前同friend玩3vs3對抗
由頭玩到尾踢咗 4 5 個路人

勁過五期

其實唔係bug
friends only同private比人入到係正常 因為private個下係private lobby
個server唔會因為你lobby private而鎖ser
開左game之後人地有ip都係會入到

至於點解拎到ip我估可能有人搵到佢地profile
又咁啱public左 又無set fake offline
所以check profile個陣可以check埋玩緊ge server ip
一係個server唔係官方ser

啲人叫佢哋玩黑色嘉年華
prove to senpais

華生d打字聲一聽就知係gamer

下期meme review 係miko

華生好似係搵緊方法唔比街人入黎?

faq meeeeenn

裏社會回歸
唔開臺都拍下片

結果佢地搵左經理人入黎頂位

elite faq u

合理

晏啲睇重播

叫好過5期
但係都係好快黑白

佢地好似轉左難度睇落唔太掂

Moona 輕小說男主角

轉返normal

L4D起碼要2個勁先有得carry,得一個搞唔掂

搵經理人都唔搵火雞

話說第四個人係咪經理人

hololiveen_manager...你話呢

A chan EN

manager

想睇manager 視覺

manager係咪carry緊
返工聽唔到聲

manager好勇 成日衝
到依家仲未補血

唔係

Ina
明明燒個個唔係佢

manager係咪諗住黑白先回

又要好似揍仔咁睇住鯊鯊

估唔到經理人識用刀斬

我諗你未見過真正嘅湊仔
5期係一個帶三個草包

睇黎要開始整EN版A醬live2D啦

點知個manager係仔黎

manager真係痴撚線

manager MVP

我都覺得係仔

manager唔補血

chatroom叫佢做EnMa Chan/San

Ina

呢d問題問幾多次c白勁過holo其他人幾個段位

咁佢講好撚勁咁咪問下

INA

Manger又Carry

Manager殘血救世界

做過fps損手 你話呢

Manger：唔係紅血唔識玩

Manger肯補血未
全場見佢仲係紅晒

應該係等黑白先補

未見過佢用
得返一滴血都係等訓低比人救

啱啱終於補

識玩就係紅血食藥頂住到黑白先補

應該就係黑白咗
其他人D血好似倒水咁
Manager要自己慳D洗

Manger遲早En隊變4人Fps Game常客

火雞係咪訓過頭

三個都仲訓緊尋晚做了些甚麼

好似骨牌咁逐個訓低

傾計啫

崩盤啦

另外係鴨同luna??

呢個位無限怪唔衝就死

M-chan debut when??

Manger EN組第六人（笑）

Manager好撚carry

華生

玩完

臨尾香

瞓醒竟然無爆po，你地屌走咗幾多巴打

GG

佢地死左都唔轉Manager視角

3p磨豆腐啫
帽事嘅

次次都係華生比人禁係地下

華生行得太前 後面好彩有manager 睇住
唔係幾話一定仆街

Carry緊

shark又立flag

manager啪藥衝啦

好似睇緊上次五期玩咁
manager=獅白

睇華生成日一個人衝就知實出事
對面黎Smoker同Jockeu實死無生

又玩完

又Carry唔到

唔通打唔贏呢關

太遲扔炸彈救人

我見佢身上唔係有炸彈咩做咩唔用

Get a good sleep, please

雷狗

呢個地圖勁少spawn膽汁
根據我記憶好似得第1 2章節會spawn
搞到第4章節勁難玩，對新手黎講

Predator 二百幾名都肯同d4排

點解你地朝早都睇直播咁勤力

返工安慰心靈

全職睇v師

朝早有網堂
不過上上下走去睇佢哋直播

扮工

鯊魚唔比藥人食

又臨尾香

GURA

唔轉easy我諗OT多兩個鐘先完到場

第三獲

鯊魚Hold着堆藥 唔夠血沖過去
炸彈又遲左扔

是

自由的狗差1萬就金盾

好彩呢關短

鯊魚戰犯

公主順利食左個tomboy了嗎

轉easy算

Gawr Mode

鯊鯊話佢剩係識玩D得兩粒掣既驚
panik

如果佢比炸彈人地用應該就過到

終於過到

manager心諗
終於過到

呢一關鯊魚亂煙花就

唔講唔覺原來已經玩左3個鐘
唔轉難度既話真係OT死

睇鯊玩睇到就黎爆血管

華生想燒經理人

鯊魚向住manager 掉火

有人係火雞果邊問點解冇過去玩L4D
火雞話冇人問過佢,係咪不仲啦

AK47 concert

仲瞓緊

鯊皇

日本連美國應該Lag到仆街

呢關反而好順

baby mode又太易
normal又卡關

終於過咗

鯊魚太雷

更新完冇咗成人台

鯊魚

收工

5%命中率 鯊魚

經理人哭能左

可以訓了

最尾轉難度都玩左成個半鐘先收工

又得番火雞毒自開台

經理人全程要睇住三個

唔該下次4人槍驚都搵經理人

華生11點有會限

manager: 不如一槍打死我

調返出嚟了

真，又冇人問佢睇黎不和係真

睇完L4D2 睇火雞 MARIO
2邊都咁廢

主題樂園尾關係全官方戰役最簡單，因為屍spawn位遠+場地大+有高台

只係第4章節難玩，同機場第4關，Cold stream尾關差唔多咁煩

新po

佢哋玩炸天橋嗰關死得仲勁

點會呀
火雞開緊台玩

MVP

希望下次可以搵堆staff直播打機
A-chan、EN manager

發現會長dislike仲未夠1000
但twitter個邊麻煩好多

炸橋嗰關恰新手恰到死唔敢想像個畫面
之前同fd玩專家難度，前面慢慢打，去到橋嘅2/3一出tank即刻吉針衝到尾，邊個倒地即賣

留名等睇manager 同人人設圖

堆Fans仲估緊係男定係女

Ps：覺得係仔

麵包狗最後直路喇

我都估係仔

番工冇睇
佢真係Manager?

yes

有日本癲佬起緊條滯日支底
不過講呢單野條友傳心到俾台仔趕走要自己開新po 保持兩秒距離

名都叫EN manager

你話昵

佢無比人踢出房，打足全場

好似我推親既都出事

仲以為唔夠人所以搵咗個街外人玩

男朋友開個AC叫MANAGER

好似第三個？

ching真係燈v高手

先唔計火雞起唔起到身既問題
如果有問火雞既話可能火雞就唔會呢個鐘數玩mario
但唔知點解連問都冇問過
我諗應該係咁既意思

Manager love

做MANAGER仲要識打機

華生個會限改做一陣12點先開波

問都唔問確實係一回事

不過火雞喺日本，如果一齊打實爆ping到傻....
所以可能咁就冇預佢

未必既
大把名可以改
叫Staff就得 ，唔需要改Manger

但一定不仲

驚Easy都過唔到

算啦爆ping地獄
呢啲考反應嘅就唔好collab喇

manager (manage EN members生理需要)

幾時攞習近平

其實好撚慘
屌 我做經理人工作 重要打埋機 冇sc收

快到

比你返工打機咪算好

諗起文野環係咪佢叫經理人搞納豆

然後好似同一個manager要幫手翻譯摩斯密碼

屌D支那狗真係好撚癡線
佢地啲語氣講到好似自己係受害者咁

不破點上鑽啊

依家嘅經紀人係咪要多才多藝先做到

打咗咁耐都無升到白金3

友人A

繼續補番manager參戰之後
岩岩好到會限

見人話個經理人單挑隻坦
想知係咩時間

冇嘢做就話姐
如果本身有其他嘢做緊仲要抽時間陪你

保母

經紀人會唔會仲忙過V

處女喪失⋯⋯

486肯定比人玩左好耐

睇佢管幾多個V

486

榨乾左

華生條片1:53:00

998